[集思廣益]如何有效率地令香城online「被罷工」

希望大家可以用和平手段
千萬唔好用過激行為
例如:

1111

18區被罷工攻略

雜物塞鐵